【處境題】如果同黑警講呢幾句說話, 黑警可以有咩反應

用藍絲口吻分化警隊會點?

1. 就係班賣冰警, 成個警隊俾佢地搞亂哂
2. 拉撚哂班賣冰警就啱喇!
3. 佢地賣冰你仲支持?

小弟不才
望各爸絲指教

老實講 我覺得免疫晒

[有片]尖沙咀阿姨對住差佬問：有冇白粉賣?

我覺得對住pprb 講先有用

我估講 比啲冇腦白衫推出去死反而ok

襲警

佢地會答你：係呀不嬲都咁做 而家祭旗幾個等你地打下飛機囉